教大 三年兼讀制教特殊教育榮譽學士

有冇巴絲打都報左？
想問下幾時會有interview通知？
另外想問下讀緊既巴絲覺得呢科點？
想了解多d

再推一推

讀緊，今年year2
做緊相關工作先好讀，因為基本上要搵到實習先會收
利申：做緊Sen ta

絲打可唔可以講多d 小鬼報左名 但唔知依科既要求係點 所以想了解多d

推一推先

讀特殊教育既BEd真係要諗下先...
要睇你本身係咩低/做緊咩工？
同值唔值/方向等等都係要考慮既地方

利申：非教大HD BEd MEd (Ece) 學生

讀完之後係咪教特殊學校

小弟都係非教大hd 對呢科有興趣

大家介唔介意留個tg比小弟問下野

好想了解多d

你而家返緊乜工？
In嗰陣會問你有乜相關經驗
我冇玩telegram，有乜係度問

IVE 仔復康hd 想升上去 唔知要大約幾多CGPA
想讀 但覺得自己唔夠叻

有冇巴絲收到interview?

Pish

個人定小組in?

推

小組

巴打 想問一問小組in係咪大機會d入

好多野想請教你

請講